冇得考車...

原本下星期考
考完之後幾日就飛番外國讀書
而家cancel哂
點搞
番到外國冇得揸車

外國考仲易啦

你考完本身都無得即刻返去揸架唔係咩
唔係外國考？

係易
但係太多restrictions
好麻煩
香港考方便好多

澳洲可以揸香港p牌揸

講到一定考到咁。

考完好似都要等一個星期

諗住寄個牌去外國

咁而家冇得考tim

留係香港

再唔走比人封關
個時就真係要喇

大家都走曬了

你都係外國讀書？

抵撚你死啦，冇牌人士

傻西5毛狗

你揸車係咪必需先

都係，住都學校相差幾遠

住同學校

一定合格既咩

咁你上年點返學？

今年搬遠離左個city
上年住city入面

考澳洲牌啦 香港牌都冇相 加上番香港都唔會成日揸 澳洲牌唔洗拎國際牌都有互認 去外國租車show澳洲牌就可以 根本唔係問題 但香港牌要拎國際牌
利申 本身澳洲牌 已轉香港 紐西蘭同英國牌

澳洲冇牌都揸到車